有冇人估到動漫細唷今時今日既成就會高過細唷？

一個坐監一個唔駛坐監

一個瀨屎一個無瀨

人哋坐監仲嘆過你唔使坐